民陣其實你地係咪應該可以做得再好啲？

其實都唔係第一次係咁
都明知啲警察會腰斬
先不論腰斬原因
咁樣嘅結果
就係佢地最想見到嘅
咁樣又拉幾百人
你唔係真係以為你個不反對通知書係爭取翻嚟呀？
好明顯係呢個極權政府嘅對策
咁點解仲要比佢地咁樣牽住走？

佢地話腰斬就腰斬
咁你地係咪應該點都要有啲準備？
就咁宣布終止 閃水
令成幾十萬 甚至百萬嘅人「困」係港島
就算走得甩 心理承受果種壓力係幾大
下次又少一批人出嚟行
你地要人數要noise要畫面
但係咪都要顧及一下參與嘅所有人呢？

反抗嘅準備無
唔緊要
但係咪撤退嘅準備都要有呀？
當你唔同啲警察嘈
最起碼最起碼
Set一條路係走嘅
然後搵啲議員 主辦方 有noice 有權力嘅人分佈唔同位置睇住協助離開
點計議員同主辦方都應該係最後離開現場掛
就算咁樣做都比人拉
咁樣嘅noise咪仲大
次次宣布終止就閃水
永遠得一兩個議員落場幫手
跟住一大班人被捕
不停循環不停循環

咁樣大家嘅信心同意志只會比你地消費曬
永遠只係係翻到去facebook譴責
遊行嘅時候政黨呀議員呀就出曬嚟多謝支持多謝捐款
終止咗就即刻閃曬水
唔係咁架
能力愈大權力愈大理應係責任愈大架
大家信你嘅召集走出嚟
係咪應該可以做得更好呢？

手足一個比人拉都嫌多
而唔係唔洗驚有612有星火
最多坐48姐 告唔入
唔可以咁樣諗架
可唔可以當所有人都係人呀？

我盡量唔想講/唔想諗搶唔搶光環 饅唔饅頭呢啲野
但係見到今日咁真係好唔開心
大家都進步
啲狗都會進步
你地係咪都應該要再進步？

100萬人點控制得哂

我覺得唔關事
問題唔係「唔知點走」，而係「無得（短時間內）走」
根本走既交通方法係人都知，地鐵巴士小巴，再唔係行路去北角炮台山
問題係人多到交通負擔唔到，必然令到大塞車/人龍

我唔知你係唔係講緊叫民陣set條路線within港島比人疏散到港島其他地方（但正如我所講，行路去北角之類大家都知而且其實唔難），而且唔知民陣有無咁既權力同需唔需要同警察deal

好想喊

你都on9似未出過嚟紙上談兵撚
30分鐘疏散100萬
你疏俾我睇

唔係話控制
而係有無一個對應方法嘅問題
唔可以比啲狗話斬就斬
咁樣落去呢啲活動只會愈嚟愈少人
一嚟無信心
二嚟比人拉咗唔會搏再出嚟

巴打我次次都有出嚟
大家都知疏唔到
但身為主辦方係咪都唔應該咁快閃水？
而應該幫手疏導？
我地走得到識得走
唔代表所有人都有能力走到

但如果咁都做唔到
仲點樣叫人出嚟？
我係狗嘅話我次次都用呢個方法搞你地啦
有啲底線同覺悟
我覺得點都應該要有

一係咪鬼搞 搞遊行=博拉

唉 我都唔識講

Ok
佢哋唔跟警察做即cut 要負刑責

唉 你又唔明

你覺得啲狗會理民陣？

咪係

關民陣咩事
班狗話斬唔通唔叫大家停？
到時叫大家繼續行個陣，班狗痴線打人，係咪又話民陣唔通知大家？

五點半叫停，六點三前要散點散？有定路線都無用啦
今日準時出發既都要成五點先到修頓，九個字散得幾多

如期話民陣要做得好d, 到不如各位和理非醒目
有事個陣唔好食花生，係遊行路線既盡快自己離開遊行路線；未出發既睇實TG

好多時其實唔使沿路線行回頭路，行出海皮方向就好快走到

不要戀戰,遊行為文宣,同集氣用。
良心經濟圈同工會先係春袋
和你shop要popo助攻先成

咁就要靠出黎遊行既人自己意志堅定D，當然主辦者既責任就係呢參加者意志唔使咁堅定都敢出黎行，但有時無方法就無方法
其實無一個feasible既方法解決你講呢個問題
我啱啱諗翻轉頭就覺得我頭先講話係港島set條路線比人走係好白痴
幾十萬人行一條路線咪一樣塞到仆街仲要變左好似另一場「遊行」咁，你話黑警會唔會比人咁做

講真 遊行又唔係有咩作用 每次都消耗緊手足人力 我真係有一刻諗發覺得民陣其實係唔係鬼 係咁搞啲大遊行畀警方捉人
但相信一定有人話我係分化散水撚

唔理咪申請者要坐監
民陣可能變非法組織
樓主你太天真

民陣一早話過唔跟會有刑責
建議你跟貼啲新聞

你講就識講

我明呀
所以我想講嘅係離開嘅路線
終止咗之後嘅對策
我一直都無話民陣做錯
而係想佢地做好啲
起碼要做啲野出嚟比人睇
如果唔係大家只會愈嚟愈無信心

我應承你我點都會出嚟嘅

任何嘢都有用
缺一不可

講多句，屌少陣狗食少陣花生
班狗斬左斬左遊行見到狗唔走重屌狗既自己知自己事

重有，半年有多，無論咩活動咩場合都自己要有特發事同被捕既心理準備係基本

唔係一句話驚比人拉就唔使出黎

其賁點解搞親都港島
一大圍捕就仆街
前排都講過
但呢幾次又死都要執著維園

ok 繼續去俾人捉 狗最happy

唔係有冇呢個權力
而係點樣爭取呢個權利

行路去北角其實好危險aka福建幫

收皮la你

得個講字 正係識問 問你老母呀

有本書自己整對隨意門出黎

就算有隨意門 百幾萬人要幾耐先走得曬呀

但你講的根本不可行
100萬人條路又幾公里

警察要你即時宣布中止

我信民陣有努力fight

斬都無辦法
班狗點吠無得控制
但係路線安排可改善
今日係塞死

遊行作用係比國際社會同港共知
勇武做咩都好，和理都會繼續出黎
唔會再好似當年割席然後自動降溫

果然分化

咁民陣都要顧及之後遊行申請既
作為主辦方要同對家申請集會，對家要你停
你唔停就以後有理由話你不配合唔批
雖然而家批唔批都係咁，但始終都係要做
另外就係，即使民陣叫唔叫大家散水都好，情況都唔會變，同樣有成百萬人卡住係到

隨意門都有capacity 啦

垃圾 控制唔到情緒 有事正係識怪自己人

呢個都真
某次行到北角食野出面就勁多福建幫同黑警一齊推進
但如果咁講就真係無方法解決樓主呢個問題
方法係得咁多，民陣又唔係運輸署

我唔係想引起罵戰
每樣野都有用
作用大定小架姐
但如果多多幾個好似許會峯咁嘅議員幫手
咁成件事又可能會唔同啲
唔可以次次都一成不變

樓主分化撚 呢到5毛 熱狗齊集

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

你屌人先就得？

咁都有得怪民陣🤔

唔係嘅
咪好似樓主講搵議員睇下向中環方向都好
係呀警察係惡哂
但唔可以慣

一多人自然塞死
你估乜路都任開！
仲有大大個工展會阻住

班狗今次醒目
知道區議員係隊頭
隊頭一過就係中間修頓搞事

我16:00在天后站出發，遊行被解散都未出到維園。
最後堅持到鵝頸橋就比防暴追。

好彩有架巴士司機開門比我上車先走得甩

佢地想屌下人就大撚曬 開句聲就有竹蜻蜓任飛

都話一定有人咁講

民主派議員要落場幫手 400人被捕全世界都知 議員應該即刻過去幫手
係呢到特別表揚許智峯 真心尊敬

可能我表達得唔好
對唔住
但係我講果個方法只係我一個蠢人諗出嚟嘅方法
我係到講只係希望大家/民陣會諗到啲更加好嘅方法出嚟
而唔係話係咁架啦

佢哋有公權力
又冇人查
想點搞都得

講真
今日見到許志峯 郭家麒 仲有候任區議員
全部都俾黑警當nobody 唔放入眼內
你就知根本冇人制衡到班狗
難聽啲講句 佢地自己都自身難保

其實我唔係想話民陣做錯啲咩
我只係希望可以做得更好

如果你覺得大家會因為咁失去信心 其實你默認左佢係大台 民陣係一定無能力保護啲手足架 今時今日既黑警都唔講道理既 立法會議員都保護唔到市民啦 何況民陣？其家大家係借民陣既號召力 搞場多人既遊行姐

大佬啊 出得黎行有風險㗎啦
第一日既事咩
啲狗想點就點嘅
不過要話下民陣下一次唔好搞港島了
隧道口roadblock令好多人無gear

佢就算唔係大台
佢嘅影響力都始終大過你同我
我只係希望對應方法可以做好啲

佢咪叫你地一係搭地鐵，一係向海行搭巴士

處理突發情況，疏散人群係主辦方既責任？

砍人果個你唔屌，屌比人砍果個？

唔係話民陣做得好好，但唔預計你黑警臨急臨忙取消不反係天公地道

都幾撚好笑
班傻西狗set半個鐘時間疏散百萬人
結果走都走唔到
然後樓主出黎屌鳩 民陣？
佢開到口叫你地留就變煽動暴動
到時成百萬和理非受既唔係濫捕
係濫暴
到時樓主你係咪又屌鳩民陣？

你做囉

其實我想講今日sogo個班真係留太耐出事，唔關民陣事，個時啲狗佈晒防早就應該走，係佢地大意屌狗比人圍先出事，民陣盡左力，係今日太突然，同埋班狗越黎越惡

要走就實走到
我都有留一陣
見幫唔到咩手
又話火炮車黎緊
就搭黨鐵走了

無錯
唔係港島搞都係對應方法之一
我唔係想話佢地啲咩
只係想做得更好

痴線 又係有人叫民陣入紙搞遊行 到民陣搞咗 你又話佢地唔知係咪鬼 做咩事 搞大遊行就係俾啲老人家一家大細嘅和理非都可以出嚟遊行表達意見喎 而家係黑警自己搞事 令到有人被拉同埋要民陣中止遊行

唔難聽
係更易被針對同噴
樓主天真到以為警察仲會忌議員

搵議員咪即係俾機會佢地搞大台?

有人係度放風話行完返屋企訓覺
話咩早睡早起身體好
真係好和理非口吻
未行之前係咁叫人一定要入維園
呢個著重人數既和理非主辦

我有屌
我只係唔係連登屌

個問題係如果之後次次都會有呢啲「突發事情」
又咁樣咩

我只係想民陣關注下啲對應方法
而唔係就咁算

樓主又蠢又唔聽人話

可能我表達得唔好
對唔住
其實我係想講終止之後嘅對應方法

無理取消中止遊行再俾極短時間疏散人群既on9警唔鬧
走去屌民陣做唔到野
連登仔係咪on9

自從第一次中間腰斬捉人 我已經唔贊成再搞遊行引警方捉人 直至問題有方法解決 唔係嘅話不斷有手足因遊行畀人9拉 好唔抵

呢個我認同

其實我明你想講咩
但你個標題同內容一啲都唔似唔係想話佢地啲咩
當然每次都有嘢係可以改進
不過講真民陣都好被動 因為你既對手唔講道理

over my nobody

武裝狗想控制過百萬人超過半年都未控制到，結果都係鳩拉
竟然expect民陣可以控制到，你估依家係軍隊咩

唔好意思
我表達得唔好

其實呢樣唔係民陣控制到

義工俾到你1000人（其實應該無） 點lead 到成百萬人30 分鐘疏散

無一個plan 可以做到

其實無咩好屌
最應該提供安全路線嘅係黑警
呢個先應該係警察嘅職責

好似話過得200個義工

有辦法唔俾狗話斬就斬就唔或者抗爭左7個月乜都爭唔到

我唔係expect佢地控制到
而係希望可以做多啲野
可能我表達得唔好
Sorry

咁你又有咩方法提出啊 而家出得嚟遊行就預咗會有俾人濫捕嘅風險喇 你驚咪唔好出囉 班黑警要鳩拉 你可以點阻止 唔通唔搞遊行佢就唔會鳩拉咩

對住啲狗你覺得民陣可以做啲咩

你煩不煩？
雖然你好好禮貌

要散同圍捕其實無直接關係，因為佢要拉你。
任何一分鐘都可以話下分鐘違法，全部拉哂。

所以問題係濫捕，唔係疏散。同埋唔好太依附政黨，要靠自己

大肚婆行過貼下文宣都鳩拉啦
話唔搞遊行就無事個位人兄係咪無睇新聞

Sorry
唔好意思
我表達得唔好
其實我唔係想屌民陣
只係希望如果今時今日搞遊行
應該要係終止後嘅對應方法做好啲

推

個問題係你唔搞遊行
你去和你shop，去旺角，咪又係拉
可能拉埋暴動添
根本上點部署係啲狗決定
邊可能話民陣轉頭㗎

上邊竟有人話唔應該再搞遊行
同懷疑民陣係鬼引人嚟俾警察捉

咁嘅歪理同小江同級

所以話獨立思考太重要

唉 我唔識講
我可以唔好禮貌
但係對住都係想件事好嘅人點樣可以唔好禮貌

唔關民陣事
佢地腰斬左已經放風叫人返屋企訓覺
佢地淨係關心一定要入場同數人頭事
呢個我信

Aggar

同埋民陣唔係政黨

發夢眼見岑子杰係中環留到最後一刻

遊行呢樣野我係認為要繼續搞嘅
但係真係唔可以再一成不變咁搞

係
我應該講清楚少少
但民陣應該要同啲政黨傾下

你好固執

嘥氣

咁我想問下樓主有咩高見

黑警下次同你講10分鐘要散，係咪又出黎屌民陣

笑到我

邊一樣抗爭手法係唔會因為班警甴嘅濫捕而拉人?

包括和理非嘅所有活動，同埋開花式勇武行動

都一定有被捕風險

出得黎就肯定自己明白要承受呢個風險

你話要搵到個解決方法唔比人拉又要抗爭到

有呀 返屋企瞓下教睇下直播包你無事

希望佢可以影響多啲議員都咁

根本而家你做咩班狗都鳩拉 係後生嘅就更加會拉
31號太子站啲人去獻花咁和平 都俾班死黑警衝前拉咗幾個喇 去和平集會散場又會俾人鳩拉 根本好難做到冇人被捕

所以開頭我咪以為樓主一次遊行都冇去過

民陣研發緊隨意門係30-60分鐘疏散到百幾萬人。

都唔知話樓主咩好，有意見咪扔出黎討論下，淨係識扔個波比人做，有事就出黎屌，邊個想咁多手足比人拉？

老實咁講，根本就無可能散得切人

其實我只係唔想遊行再一成不變咁比人㩒住嚟砌姐
我呢個廢柴諗唔到咩好辦法出嚟
希望大家一齊諗下

唔搞事咪唔會拉鳩你地囉
本身我哋和理非諗住好好地遊行最後就被少部份激進嘅人先搞到警方要求腰斬

樓豬心水清

我知做好多野諗好多野都係徒勞無功
但都係要做落去

唔理你曲定直
屌撚左先
咁夜當更呀?阿SIR

有幾一成不變呀

人哋要即斬
變到乜？
變個百萬人入到嘅隨意門？
竟仲迷信議員帶路安全離開

瞓足七個月冇醒過？

區議員都識落場頂 民陣呢？ 唔係割但下次必須改善 你地就唔可以有風險 班狗一吹雞就要散 手足就由得佢被捕

我諗你意思係民陣今次一話宣報結束就拍個屎忽走人，100萬秒變condom

認同可以做好d

雖然宣報結束,但都有責任做中間人企係示威者同狗中間，點都要同d狗企撚硬話而家做緊疏散工作，控撚住d狗先，起碼唔會搞撚到幾百人被咬

On9
起吓我底線我洗撚做警察？

其實人流管制都可以做好啲 之前一路吹雞話天后入結果今日撞撚哂車 起維園入面都可以多啲資訊分享 十萬人網都上唔到幾粒鐵悶到起度諗創意口號

所以先唔理腰斬理由
因為預防唔到
但係咪都應該諗下個對應方法

你禁住黑警砌咪得

或者叫岑子杰一齊打9黑警

今時今日仲邊有人會叫警察做警察/警方?

巴打

你思想都要進化下 而家唔同6月個陣 班黑警唔會再匿埋一二邊唔企係條街到 而家出得嚟就自己醒水 睇定現場情況 有咩唔對路 就自己搵定方法撤 只係靠民陣幫你安排點走根本唔可行

對你老母

煩膠

#114仲未問問問

預防唔到？
一早預咗有人出嚟搞事㗎啦
冇就真係奇

其實呢啲和理非主場，唔係應該議員頂住，比和理非走？

而家咩都係勇武擋第一波

咪就係
幾公里長咁多條大小路

民陣無處不在？

今時今日仲有人叫阿sir?

頂到？

其實我知要醒水
對於我個人嚟講咁走係完全無問題
但呢啲count人數嘅遊行一定會有唔醒水嘅人出嚟
我只係想避免果啲人比狗咬

你都識講和理非主場
點解永遠有D勇武戀戰唔可以一齊走一齊和理非

一早講話叫佢地咪再係港島遊，佢地再唔聽，我真係唔撚再去民陣遊

其實你做咩咁惡？
我唔明你點解咁惡

因為咁多人講咗咁多嘢
你依然故我

咁又入民陣數？
不如叫民陣護送所有人番屋企
帶埋裝比你，餵埋你食飯沖涼氹你瞓覺

算啦條友太固執
點極都唔化

咁就一係你幫手派傳單/整文宣 做思想教育 提大家遊行個陣要醒水 唔好再企定定喺度食花生 以為個環境咁和平 班黑警一定唔會亂放tg囉 你冇可能避免到冇人被捕 因為死黑警會鳩拉 所以希望勇武可以走先 唔好俾人拉到

你係熱狗 你分化 我要屌死你 拉

仲要每處不在百萬大軍
保證1對1護送成功

無撚有錯
預約被捕咩而家

你既問題就係你乜都唔明囉

咁都惡，巴打算好客氣添啦

現場見到有民陣嘅人做野唔同意閃曬水 但的確有不足 但都體諒人手有限 同能力有限 希望真心下次有額外協助

我都主張好似今日呢啲情況 勇武set完場/直接入人群走㗎

但今日好似都係得鄺仔同許智峰係前面

議員係前面，都叫有得講下，未必拉
勇武無名無姓，一拉就玩完

我覺得民陣真心可以再做好D既
百幾萬人係好難控制
但都唔可以遊行完增加完自己政治本錢（難聽，但的確事實）
到散水市民又變晒condom自行了斷

再者，手足真係夠皮就好走啦
唔好再同69,612比
因為班狗已經解鎖太多野

由爆炸品同真槍條線去睇
係為左而家濫捕同用真槍鋪好晒路
因為佢郁D都可以話你有可能用真槍攻擊佢
所以佢可以合理用更高武力
所以手足們唔好再陣地啦
（*真槍單野，係手足自己持有都好，警方可以槍都未開就捉人，明顯係放水比支槍流到手足到先再做野）

我開頭好好聲氣的

樓主係蠢

唔算分化嘅

有禮但食古不化到溝通唔到

民陣set 條路線係銅鑼灣去中環都可以幾個鐘都行唔到
倒轉其實咪一樣塞

曲定膠定sir?

百幾萬人各有想法
和勇又不分

「夠皮」太難

重申多一次
其實我只係覺得民陣可以係針對宣布終止之後嘅對應方法做好啲
我無心屌佢地
我表達得唔好 唔好意思

我只係想討論下個更好嘅方法出嚟
而唔係撻句無辦法/講啲on9野出嚟就算
我廢諗唔到好方法
但我相信有巴打會諗到我先係到開post

有得罪嘅 唔好意思

不過香港班泛民議員有幾多個好似許智峰鄺神咁。。。

回應返樓主個題目
我覺得民陣都盡做了
今日發夢成日留在銅鑼灣
其實完左之後都冇人打陣地
基本上大部份人都係冇裝屌狗圍觀
絕大都係黑警濫捕

你可能話做咩要屌狗
但問題係屌狗係冇犯法
唔通我地因為怕黑警所以合法既事都唔做?
咁和理非仲可以做咩?
我地應該係去鬧黑警(我知冇用)
而唔係去鬧民陣散唔到人
因為大部份人都係自願留在銅鑼灣行街(絕對合法)

其實大家只要去睇一睇d法律條文
就知係告唔入
亦有人唔信司法制度
問題係如果就咁行街都告得入
香港就根本已經正式㩜炒左
外資全部都會走
但而家未到呢步
証明大家都唔需要咁驚住
唔係話要大家去被捕
但如果被濫捕的心理準備都冇
實在對唔住為我地付出咁多的勇武

我認為只要大家唔怕被濫捕
(再重申, 當然最好不被捕)
咁個運動先係可以再進化

合理化捉鬼？

其實冇可能做到, d 狗一早全港佈定晒陷阱先叫你解散，你唔會 plan 到 d 咩出嚟

呢個真係

如果唔係港島行會唔會好啲變數會唔會大啲？

佢係太理想主義，覺得點解人地唔做好啲

當然係可以做好啲，但都要睇情況啦，樓主要求苛刻到仆街，玩野咩大佬

好似有條友開槍殺你，個醫生救番你但會有殘疾，然後你屌9個醫生話其實你可以做好啲

係呀我明係可以做好啲，但而加唔係玩泥沙，係打世紀大boss，你自己唔對自己負責仲要人睇埋你，咁都離譜左啲喎

我覺得你態度算好好
不過下次發夢試下留耐d
就會明白被捕同被濫捕的分別

被濫捕係民陣點做都避免唔到

唔會，尖沙咀係角位，旺角要封都可以封好好完美，
油尖旺班狗已經玩到熟晒，今日成個油尖旺都好重防

其實我諗我應該用錯字
如果我用做得靚啲會唔會好啲？
我只係想佢地唔好做得好似終止就拍pat pat走人

我唔會因為咁而唔出嚟
但有人會

道理上當然係黑警錯
問題係你無得同黑警講道理架嘛
舉個例子就係女權成日話人叫女仔唔好著得小布避免強姦犯係blame the victim
問題係個強姦犯係不可控因素，女仔只能避免比佢強姦/減低被強姦既機會
同樣道理，黑警濫捕係無得控制，你只能避免比人濫捕。
而且屌狗呢個行為需唔需要做，對場運動有無用我諗大家心知肚明，既然係咁，點解要做呢。

明白

民陣比你屌都未比你得罪到，點會得罪到我地

其實樓主不如換位思考下，唔好成日覺得係某幾個出問題

其實參加者係咪都可以做好啲呢？

你又要諗下最大問題係邊個，邊個又有能力解決呢？

我只可以話影響力愈大責任愈大
當然參加者可以做好啲
最好全民勇武添
但我呢個post唔係想討論呢樣野

其實仲要諗多步，個個都趕住走，
其實應該諗埋班狗會點諗，
行佢地相反方向再睇清局勢同哨就相對安全，
例如特登去東區行下街先走，特登經東隧走，特登搭船去觀塘先走

如果無 咁點？

民陣做好啲人流管理好過 起碼做好維園出入個路線+多啲指示

同意
如果有更多和理非有被濫捕的準備
(重申, 係最好不被捕)
運動就會再進化

講左n次都話和理非為盾
理想嘅情況係勇武走先
和理非留低遲啲走

如果你覺得無咪睇下其他巴打有無

呢個都真係要
出又有人入
入又有人出
有啲人入咗去又出唔翻嚟
出面永遠行先

屌 唔係想怪樓豬你 但有時諗野要全個局面睇
唔好好似小朋友咁 見到有唔好嘅地方就發脾氣
尤其係你連民陣喺背後做左幾多都唔知嘅時候
就無謂批評佢地啦
你剩係自己代入民陣角度
要聚集過百萬和理非 一定要班狗配合 所以一定要不反
當班狗要民陣腰暫果刻 起碼幾十萬和理非仲喺港島
你係民陣 你敢唔敢係依種咁危急嘅時間 仲同班狗講數 梗係急急腳叫人走啦
事實係民陣叫人地鐵站走 一般和理非都順利離開到
你要嬲 你要發脾氣嘅對象 只可能係黑警/政府
你怪民陣就真係唔知你做乜

其實係有好大百份比嘅人係班狗清緊場嘅時候唔係幫手擋（先唔講應唔應該擋）而企係度食花生

嗌左第一次唔聽
回頭嗌第二次唔聽

咁佢地咪要承受/累到人承受而家入左北角警署嘅風險囉

曾幾何時我都次次想留到最後先走，好似滅到粒彈先覺得自己做左野，但根本而家有呢種諗法係好錯。

每位手足都要珍惜，所以我嗌左同一班花生友兩次，兩次都唔聽咁就⋯

佢地要玩嘢嘅，就算搵咗幾多條路線都好咪一樣會封。
話搵議員我覺得作用不大，之前都唔係冇試過拉埋啲議員。
其實民陣tg有update 交通狀況，邊條隧道有rb邊條路暢通，已經算唔錯
樓上有人話可以做中間人同班狗傾，唔好天真啦，七一個日淨係爭取遠啲嘅遊行路線搞左勁耐班狗都唔肯，而家玩嘢中止唔比人行，目的就係想拉人。你覺得佢地唔知要幾耐先可以疏散到百萬人咩? 屌佢平時尖咀睇煙花封埋車路做行人專用區走都唔只半粒鐘啦。
結論係，出得黎就預咗有突發，每個人應該自己諗定各自嘅應對方法。無論香港九龍新界，一樣可以玩嘢冇啦啦中止同埋唔比人走。

係啊，所以半年都解決唔到依個問題
就好似和理非定勇武走先依點次次都唔同答案
和理非走先，又話勇武斷支援斷物資
但叫勇武走先，勇武又話和理非走唔切要留守

結果輪迴N次後就係好多人被捕...

無大台係咁
統一唔到方針

Sor 比錯負評

無問題

今日連輪椅隊都有
因為民陣不反

有冇諗過其實點set都冇用
因為佢根本就唔想俾你走

痴線，完全將自身安危推晒去搞手到，自己無意識無責任?
又係一個Blame the victim嘅例子

推！

搞手唔聽從警察指示會俾佢地拉架
樓主係咪想民陣咪俾拉鳩晒
以後冇人吹大雞遊行先安樂

其實對於我自己一定唔會有問題
我唔會擔心走唔到
但一定會有人準備唔好唔夠
咁係咪就由佢地比人拉？
只係覺得可以做多啲

搵到個解決方法唔比人拉又要抗爭有方法
不過大部分社運人士和政黨及素人區議員 , 不願做 .

大道至簡至易

現在是主客不分
哪一樣是最重要<主要> (立法局選舉)
哪一樣是<次要>也搞不清 (其他各類活動)

推動18區 選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

2020年的立法局選舉
是香港人最有機會打贏這一場立法局選戰
<攻破>功能組別
<控制>特首選委超過 (600名)選委
可惜沒有人或政黨敢承擔責任 實現五大訴求和重組警隊
落實公民提名港人自己選特首

這是真正香港要面對的抗爭
重建香港民主 法治 公平 公義 人權文明的社會
有方法不過大部分社運人士和政黨及素人區議員 , 不願做 .

大道至簡至易

現在是主客不分
哪一樣是最重要<主要> (立法局選舉)
哪一樣是<次要>也搞不清 (其他各類活動)

推動18區 選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

2020年的立法局選舉
是香港人最有機會打贏這一場立法局選戰
<攻破>功能組別
<控制>特首選委超過 (600名)選委
可惜沒有人或政黨敢承擔責任 實現五大訴求和重組警隊
落實公民提名港人自己選特首

這是真正香港要面對的抗爭
重建香港民主 法治 公平 公義 人權文明的社會

我到最尾又唔係話叫佢宣布繼續行唔理啲狗
但點都要有準備呀？

100萬人吖 點準備吖
問題出係交通負荷度
根本呢個世界唔會有一個地方嘅交通
係預你半個鐘內運走100萬人
仲要班狗北角封銅鑼灣封灣仔封
根本就冇諗過俾你好黎好去

民陣係可以吸收經驗
睇下下次有咩做得更好
但係最大問題一定係黑警
槍口對外唔該 民陣一樣係受害者
Don't Blame the Victim

痴線
講到我好似唔怪啲狗咁
我只係針對個問題討論姐
為鬧而鬧

搵到個解決方法唔比人拉又要抗爭到

有方法不過大部分社運人士和政黨及素人區議員 , 勇武派 不願做 .

大道至簡至易

現在是(主客不分)
哪一樣是最重要<主要> (立法局選舉)
哪一樣是<次要>也搞不清 (其他各類活動)

推動18區 選民登記
攻破功能組別和地區選舉
及建立黃色經濟圈

2020年的立法局選舉
是香港人最有機會打贏這一場立法局選戰
<攻破>功能組別
<控制>特首選委超過 (600名)選委
可惜沒有人或政黨敢承擔責任 實現五大訴求和重組警隊
落實公民提名港人自己選特首

這是真正香港要面對的抗爭
重建香港民主 法治 公平 公義 人權文明的社會

岑子杰依家喺881講緊

真係要堅持有條路俾人走
唔可以俾佢話半個鐘百萬人離開港島就離開
根本咁多人有心都走唔到
警方要求本身唔合理

走都要人幫 你自己freeride到咁都有？

根本得30分鐘，俾你有度隨意門都唔可能入得切

我講多次
我無話我要人幫
對於我自己嚟講我要走係完全無問題
只係一定會有人走唔到/唔識走/唔知點算
作為一個大型遊行活動搞手
你點都要有啲準備掛

樓主好撚搞笑
對黑警無理要求提都唔提 就一味話民陣安排不善
就好似岩岩落左10號波 然後老細要求你半個鐘內返到公司 半個鐘返唔到就話 點解唔安排好返工路線 唔一早準備隨時返工 咁撚on9

無錯
我只係覺得作為一個大型遊行搞手
有啲野點都要堅持/企硬
啲狗痴線還啲狗痴線
但點都要有準備掛

屌你老母你真係on9
咁呢個post係針對傾緊我哋自己呢邊嘅應對方法
咁緊係無講狗啦
屌你離撚曬題咁
淨係識屌狗屌狗屌狗

啲狗癲啲狗喪係人都知
咁你都要傾應對方法掛
一尾淨係入嚟屌9人唔話啲狗
大佬呀 想針對翻個問題傾下姐

On9

其實你除咗放句野落嚟鬧人之外
仲識唔識做其他野？
你話我on9無問題
咪比啲解決方法出嚟囉

我明白呢個道理 我只係認為你未諗到對策但又要L
盲目去遊行 咁同主動去畀人大圍捕有咩分別？

你地覺得無辦法還無辦法
但始終都係要針對呢啲問題傾下
而唔係一尾話無辦法
同埋希望民陣就琴日可以做得好啲/靚啲

巴打我明白你嘅諗法
但在我角度就係遊行點都要出嚟
所以先想傾下有咩對應方法
正正就係因為我有你呢個諗法
所以先想傾下

港豬

只係睇到而家連登開始唔接受其他聲音 抹殺其他改善空間 有異見就話人分化叫人收聲
失望